臨時工月薪計法

係咪同ft未過probab一樣要扣返d假?之前返開都係時薪

份工10k剩係返平日,例如6月既話係
扣星期六日_$10000x22/30=$7333
扣星期六_$10000x26/30=$8667
定係照出10k

例假都係錢